坐私家車開車門真喺要考牌

唉凹撚哂

喺你老母